haru haru

Haruharu

浮浮

I cry cry

love u [關心]

who hup you

沙冷hae xxxxxxxxx haru haru xxxx

浮雲哥幫你

個浮游咪on9 la 人地係度認真問野我就係度講埋曬啲廢話

[]係動作 ()係心諗

浮游哥好型架

勁x100000000000000000

浮游哥